有無人覺得中學雞嘅愛情先喺最真？

中學雞嘅愛情
大家講feeling就會喺埋一齊
因為兩個都係學生哥學生妹
知道雙方經濟有限
就算大時大節
簡簡單單食嗰飯
唔洗話一定要高級餐廳
有對方記得自己生日陪自己就夠
又或者送啲小手作
果份心意勝過幾千蚊買嘅禮物

就算人大咗
但稱呼另一半都會有一嗰特別嘅名字
但都絕對唔會及中學雞果陣含羞答答叫對方「傻豬」
之後再笑一笑 怕怕醜醜咁對望互笑

同埋細嗰果陣都相信果嗰會喺自己一生一世嘅愛侶
點都會叫過「老公」「老婆」
唔洗笑啊！！！
我唔信無！

但 呢種咁青蔥嘅愛情會隨住時間而「失去」
男人會要求處女 大波 大蘿 長腿 白虎
女人會要求有錢 有車 有樓 靚仔 高
大時大節
男人希望食嗰飯草草了事 再中出十八連發
女人希望男朋友 送港女鏈送化妝品食高級嘢帶自己去旅行

人大咗就會諗得長遠
會希望呢一位戀人可以襯得起自己
會視對方為結婚對象
已經唔會再好似細嗰果陣⋯

睇到呢到 大家又會諗起邊嗰？
唔知道 妳 過成點呢...？

喺你老味

真乜撚野姐 過多十年八戴 仲keep到咁先講啦
女人=雞

中學已經識收兵玩男人嗰啲大個真係唔知點算

覺 不過中學冇拍過拖

係，中學溝唔到女的話，以後都唔洗溝

拍拖無叫過對方做老公

睇完呢個post我諗到嘅就係妳 希望往後嘅日子你都能幸福快樂 感謝妳當初比過我嘅高中愛情 好單純 好清澀

濛仔仲係咁爛口

DI妹好耐無見 唔好成日起人底啦

又係你

唔知 都grad咗好多年

貓貓 憾事也

喺 學生妹嘅感覺唔同

我比人叫咋！

最天真

回憶總是美好

係 駁唔到

我都知道，所以好想係中學怕拖不過都係A0

一輩子的憾事也。

應該話係16 17歲既時候先係最真

人要成長很容易 但係要保持住凡事都享受既心就好難了

就係無人講十年八載後 講緊中學雞個段日子 傻閪 戴你老母

16 17歲愛嘅人最難以忘懷

I know that feel bro

算喇

有冇ig 16歲妹妹幾千人follow做女神 當自己高級雞啦

或者我嗰年代嘅16歲妹妹唔係依家咁 老了

講到女人就唔想要處男咁

我諗港女會緊張我提出果5樣多過處男

其實唔係
不過都寧願信

咪又係分

以前會信⋯ 依家唉

大燈比女飛完好灰

中學冇拍過拖但俾人叫過老婆

類似啦 中學雞嘅愛情好pure好true

廿年前既中學生就係

幾年前都仲係嫁！

當年媾緊隔離班個女仔
一小息就挨喺走廊欄桿傾計，把握嗰15分鐘
D同學見到我地行得咁埋，行過就會笑笑口咁望住

返學嗰陣既壓力剩係讀書，就算有都係臨考試嗰一陣
其餘時間都係玩

唔似而家要為左結婚買樓為錢而煩
住埋一齊日對夜對冇晒新鮮感又唔會特別掛住

Puppy love嗰種感覺以後都唔會再有
所以中學生真係要把握機會拍拖

你咁諗返 證明老了

紅字 我好掛住妳呀

放學之後等對方練完波
之後一齊行商場 坐公園
打下茄輪傾下計
之後差唔多就返屋企食飯

仲有補習一齊坐 靜靜雞拖下手
補完去食糖水

星期六日睇下戲 或者行下街
唔使好多物質 淨係一齊都覺經好開心

中學拍拖先最on9，初戀同我講話發現左坐佢隔離個女仔好吸引，有10分，雖然都好鐘意我，但可唔可以比佢追第二個，等佢結果最後第二學期調位佢又鐘意左新坐佢隔離果個

唔覺喎
反而入咗U 18-9個個先係

Bro 我個兵啱你

我嗰名*

好pure好true

你果嗰易變心啫

又唔係ge,而家兩個加埋半百仲都on99咁

差唔多喇

祝巴打繼續sweet落去

中學冇拍過拖 人生遺憾
男朋友就好中學已經拍過幾次 開心啦日日屌校服妹

中學拍拖都會遇到壞人嘅

愛呢隻字真係中學雞先講得出口

而家永遠搵唔返中學果時果種feel

唔好咁諗男朋友喇

諸葛兄有故事分享？

啱啊 天真爛漫嘅愛情

係 人大咗好多嘢都會唔同晒

尋晚喺地鐵見到一男一女之後

我覺

明明日日見都仲要成日寫信俾佢

Details

得中學G先會咁有心機

同埋細個個身體都係好正 又粉lin又緊
爽到仆街

覺
中學雞時代嘅愛情真係好單純
大個左反而唔識全情投入去拍拖

學生哥拍拖真係零捨青澀

講到為啪而一齊咁

好多外在因素會影響

金錢 雙親 工作 時間 脾氣 面子 etc...

駁唔到

兵弟

呀伯呀婆 即係連登仔講嘅廢老 先係最真

的確係 大個左好撚現實 男女一樣

覺
成世未試過拍拖 準備做player

冇啦 過左去唔準再懷念

回能回味

個女仔好似唔想再同我講野
過左咁耐 好疏離

唔睇我名

何出此言

所以中學時期點都要拍一次拖

大魔法師

唔識放低。

唔明

我明 佢依家覆我hea到無得再hea
就算佢話佢Hea其他人 但起碼會打多幾句&打多幾隻字

呢個世界不嬲都係your face you fate

人類 你唔識果嗰人會根據果嗰人外表而評論佢
就算動物都係 好似狗咁 啲黑狗都係會少啲人鐘意

雖然帽左，不過果段時間真係開心ge, 希望佢而加未散啦

比人逼叫老婆 都on99

屌你老母

仲可以寫3、4頁添呀

讀緊書果時d男仔淨係想屌閪，完全無浪漫ge事發生，老鳳比隻豬佢咁。同禽獸無分別

不嬲嫁啦

仲祝福到人[

但中學開心回憶嚟

波台巴打

我以前都勁多嫁

我大魔法師添

妳打識果啲仔too bad

個陣仲係食下冷麵老麥 連譚仔都未興起
食完買野飲坐海旁炸 生日買左百幾蚊蛋糕比佢
佢都已經勁開心 真係好易滿足 錫仲會怕怕醜醜

我識幾對仲拍緊，有啲結埋婚添！
好羨慕

冇拍過拖唔明

唉 如果個時識珍惜

我屌你唔一早同我咁講

第時咪係G囉

係 中學雞嘅愛情呀

我都同右手就結婚

未出現啫

相認？

應該似比啲有錢呀叔包養啲私家G多

見到d中學雞拍拖真係笑出黎，
有幾多對會有結果。

愛一個上一課

係咪處男對女仔黎講都好緊要 唔係處既話條仔仲係差啲 佢條件點都好 係會有條刺

講真係攞經驗同埋回憶

呢句真 對愛下個好有幫助

可能我係巴 我以為絲打們會因為年齡增長而睇重我睇出果5樣
抱歉 我淺見了

點解你講嘢有啲難明

未經歷過 亦冇機會經歷

未出現啫bro

Pmed

都係類似嘅嘢

大學都ok既， 無中學咁純真
同埋中學大家經驗少

喺 同埋因為中學大家細嗰 唔會強求太多
可能送嗰10蚊摺成嘅戒指話禮物都冧死
大嗰咗 送港女鏈呀化妝品打卡曬命

同埋中學見面見得多 可以對耐啲

紅字就喺我想表達嘅嘢

同佢初中相識 高中相愛 直到而加Ugrad
但係呢一年 我地ge關係似過山車咁 一時落到好低 一時又回升返少少 但係每次升都唔返當初ge高度

其實我真係好愛你

屌男校呢個po好撚青春

仲一齊緊嗎？

唔好喊啦bro

呢兩日諗返起舊陣時讀書既回憶
咁岩就睇到呢個post

真係好想返返中學雞既時候，讀書又好玩又好溝女又好

都係回憶黎既，唔好咩都咁著重直線既結果先得假
起碼學識點同另一個人親密咁相處呢樣野唔係話想學就學到，真係一步步撞板一步步學識。

女校
真係好後悔中學無拍過拖

人生遺憾

我明 咪正正喺我諗嘅嘢

我都喺 呢排好掛住ex 就諗到 同佢散咗之後就唔會搵得返中學雞感覺嘅愛情 因為我嗰心累了

雖然成日恥笑中學G 但Grad咗咁多年都仲想做返隻中學雞 日日嘻嘻哈哈

人喺要有經歷先會學會成長
唔好下下都咁著重結果 過程過得開心咪知足下

第唔知幾多位人生遺憾

都唔知邊條仆街諗男校&女校出嚟
啲學生要啪你都唔會阻止得到幾多嫁啦
搞到男校女校果啲咁多人生遺憾

臭雞

Yes I am

叫做仲一齊緊...但feel到離散席嗰日唔遠

覺呀
不過中學先係扑得最瘋狂
次次見親都係扑野

一張相解釋咗點解我中學冇拖拍

共勉之。

叫我情何以堪

少林寺

同另一半相處，無論開心又好嘈交又好，總有野袋落袋。
唔止會促進呢段關係，響日常生活對其他人都會有好大轉變。會開始意識其他人既感受，同埋珍惜一d唔係必然既事。
起碼以前中學雞對某d場合好騰雞既時候，到到今日可以淡然自若咁處理，呢d係靠同人相處積聚落黎既經驗黎。

我的確喺呢啲經歷學識咗好多嘢

唔係真，係好得閒同好唔現實，
當你唔洗考慮現實因素，
唔洗諗佢老母點睇你，
唔洗理你老母同佢夾唔夾，
唔洗諗係唔係真係可以有將來，
咁當然可以做好多而家冇氣力做既野，
但呢d唔係真實，唔長久，
甚至好多人過左中學，
望返轉頭先會覺得其實自己唔係好愛果個中學時既對象，
只係沉醉起果種冇壓力既戀愛入面，
一段關係只係得感情一樣野要考慮，
所以先會覺得「好真」，
有幾多人望返轉頭會覺得最愛係中學果個？
你懷念既係冇壓力果種感覺啫。

月色真美

同初戀好似成3年無聯絡

如果用返而家個標準個感覺一定變架wo
始終係回憶同經歷黎

中學冇拍過拖

我始終覺得最真實係當你面對一大堆現實因素，你同對方都愛到不離不棄。唔洗諗現實有幾真啫？都冇經歷咩風浪咁當然幸福。

諗咁多嘢做咩 拍拖緊喺要喺無壓力舒舒服服咁拍嫁啦

出現了

唔知未讀過無朋友係男校女校
好彩我喺小六上中一果陣同屋企人企硬要讀男女校

幾靚都好咪又喺要自己一嗰人睇

呢3年有無掛住佢

第n位人生遺憾

放鬆啲喇香港人

就咁講，當我有機會同中學條女有機會行到出社會，我都冇辦法寫包單佢唔會有其他追求。畢竟呢個社會資源有限而大家都係響呢塊餅度你爭我奪，每個人既標準都會有變化係理所當然既。
如果佢係有自己諗法自己條路要行我都冇辦法阻止佢，始終人各有志，我自己都有自己既追求。
但其實當下既事情都唔係話完全係假既，只係大家籌碼冇咁多成個局簡單d。風浪呢d野冇話淨係大個先面對既，只係你個人大個左容易處理到先覺得唔係一回事姐。
當然如果你覺得你一開頭bet得太多響一個對象太蝕既話我都唔會反對你。畢竟呢個年代既女仔都醒目左好多，開始識得為自己打算。

我十年冇聯絡添

巴打思路同我一樣

初戀無乜回憶 對上果嗰先喺最多同埋最好